这里有遗弃和崩溃，梦想被推迟，希望破灭。 想要真正的Unity ? 那么美国需要回到事实中来，萨马·阿里，比尔·哈斯拉姆和乔恩·米查姆，2021年2月8日|时间 
 在那次惨败之后，桑德斯的团队找了一位有偿的经纪人，帮助谈判该市的租约，并探索其他解决方案。 一名志愿者如何帮助这座城市陷入最大的房地产危机|丽莎·哈尔弗斯塔特| 2021年1月29日|圣地亚哥之声 
 他给门罗写了一份很长的备忘录，描述需要迅速发布一份政府声明，从而抓住叙事，把最积极的光放在这场灾难上，而不是让英国人控制故事。 1814年，英国军队烧毁了美国国会大厦，Joel Achenbach, 2021年1月6日，华盛顿邮报 
 与此同时，斯坦福医疗中心(Stanford Medical Center)的失败证明，你也可以过度设计这个系统。斯坦福医疗中心的疫苗接种分级系统设法忽略了一线医生。 如果没有疫苗推广方面的领导，骗局是不可避免的 
 汤普森在经历了一系列备受瞩目的失败后，于今年8月离开了纽约。 房地产的崩溃在福克纳的手表上显现出来，Lisa Halverstadt, 2020年12月10日，圣地亚哥之声 
 但在《滚石》(Rolling Stone)的强奸案惨败后，禁止兄弟会的呼吁还剩多少动力? 后uva世界的兄弟会|Samantha Allen | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 他说:“我相信，我们正处在体制崩溃的时刻，它们不能再腐烂了。” 墨西哥圣战士对抗卡特尔|杰森·麦加汉| 2014年11月18日|每日野兽 
 在这次失败中，她读了一些关于自我脱水的医学文献。 护士指导人们度过饥饿死亡|尼克·塔博尔| 2014年11月17日|每日野兽 
 在惨败后的新闻发布会上，奥巴马总统对全国人民说:“我听到了。” 奥巴马没听到俄勒冈州移民问题的警告吗? 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 结果，尽管失败了，肯尼迪拒绝听取他们的意见。 中央情报局的错误:武装叛军有效|Christopher Dickey | 2014年10月19日|每日野兽 
 这是一种精神状态的回归，这种精神状态可与导致罗马帝国崩溃的那种精神状态相媲美。 《历史纲要:作为一部平实的生活史和人类史》|赫伯特·乔治·威尔斯 
 以这场溃败告终的德国进军，是他们在物资方面所遭受的最惨重的一次失败。 纽约时报欧洲战史，第一卷第四期，1915年1月23日|各种各样 
 我们自己的审美运动几乎瞬间被王尔德的崩溃扼杀了。 现代|Horace Barnett Samuel 
 布鲁斯·戈登(Bruce Gordon)审视了醉醺醺的抢劫暴徒留下的烂摊子。 管理你的星球|莱斯特·德尔雷 
 在波罗的海，情况变得非常困难，首先是由于俄国革命，最后是由于俄国的崩溃。 海战危机|约翰·拉什沃斯·杰利科